有冇手足覺得無網頁好唔方便?

平時用開網頁版上網睇野為主

有網頁版喎

什麼link

你google lihkg 第一條link就係

尾都以為係dat hkg 巴打嘅自製網頁站版
碌到底先知係真官方網頁版

畀 o 的耐性，好快有

有app 就夠 幾好用

不如只做app版 做好佢 做穩佢

做兩個 我驚 連呢住有心無力

google第一個已經係
懶到咁

整到好正

好多人都用電腦版
開post 容易啲

每日返工都靠 web 版過日神

web 版每日都有進步

WEB 版越整越進步，真係抵讚！

個infinity scroll同垃圾高登比真係完全唔同年代

web 版個公司模式好搞野

另外希望有 block user 同留名 function

有網頁版方便好多， 日日出街已經禁電話， 電腦打字copy search 野等等都快好多， 有開電腦一定用電腦上

樂觀SIR，點解你唔用返原名

想問web版係咪冇得upload圖

原來咁多人用web

快點...當我冇講過

拎部電話黎扮工咩 電腦扮工方便好多

咁鐘意網頁版你去返高登啦

出現了